講下你點解會比帽人戴？

成日咁多帶綠帽post
但係好似都未見過有人現身說法
話自己點解要出軌 做第三者等
純粹貪新鮮？ 本身就係想騎牛搵馬？
以下開放討論 純粹學術研究

未試過帶

同ex都係初戀，拍左年幾
同佢一直相處都好平淡 好悶 ，我都好愛佢，會成日想比surprise佢

之後佢去左exchange，我一直都等緊佢返黎
果幾個月，永遠都係我撩佢wtsapp skype 佢唔會主動搵我 （但我完全相信佢冇識第二個女仔 因為佢性格係好被動）
一直都係我維繫覺得好攰 我對呢段感情都冇咩希望

係佢返黎前一個月，返parttime識左個對我好好既男仔A，佢有時都會flirt下我，心裏面比較A同ex
之後受唔住誘惑，同A曖昧，之後我愈黎愈愛佢
期間我對ex冇哂feel，覺得佢好唔適合我，好想同佢即刻分手，
但因為一齊左咁耐，唔知點同佢開口，加上佢果排考試，寧願等到佢返香港先分手

過多一排，發覺原來A係厹，仲係玩玩下既playboy，果下終於覺醒，同A斷絕來往

之後Ex終於返到香港，我對佢超冷淡，但佢好似都feel唔到我地關係亮起紅燈...大概拖左兩個星期，我終於單方面提出分手！我都話左比佢知我同A曖昧既事

雖然唔算出軌，但都對覺ex唔住，
就係因為A既出現，令我知道自己根本同ex性格不合，唔係我鍾意既type，但一直拖...

利申
宜家同現任好sweet好夾 係我鍾意果type
仲視對方為結婚對象
希望唔會現報應

天生都無計
有時淨係想證明自己有吸引力

因為佢髮型唔好睇

點解？因為啲女有拍拖又唔撚講
屌完閪先話有拍拖

利申:試過3個 3個都係由朋友做起
直至friend前性行為後先知有仔 仲要收得好撚埋

希望厹同你都有報應，厹生仔冇丸生女冇西，溝親女都戴帽條女仲要做過雞，hehe就生愛滋，唔死冇得醫，玩乜衰乜訓係床都可以仆街死

女我就唔撚咒，等睇報應

咁又唔好咁講
男人唔厹點識到女朋友?
等D女自己走過黎?
個女事主知錯已經好好
有D女人比帽人地仲講到自己無問題

痴撚線有仔重狗衝呢啲先厹，人地冇仔你flirt 人都可以叫做溝女，但有仔都flirt人就仆街死啦。如果條女冇講到既條女都有問題

佢中意左第二個但講到係我錯咁

問心 真係有鋪偷食癮
我拍左6年 成日個心都會囉囉攣
好似心理有問題咁

實有 時辰未到